[I/A] King's Raid #54 平安夜點名，唔出現就變非洲人

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

原來個詛咒瓶要開左先有多D石拎

其他...可唔可以由湯丸巴補一補
我其實係誤中左1001

出唔出現都係非洲人

新po留名

LM

留名

第一日玩既新手留名

報到加留名

出現咗

非唔非開哂今日啲箱咪知

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

咁我應該用左8把
計錯數

賺錢大法
得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

英文公告：
韓文公告：
殘中翻譯：

[維護更新] 12月21日維護更新內容(12.21更)
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新服裝

聖歌隊冰法/聖誕薩滿/聖誕吸血鬼/魯道夫龍弓

聖誕棺材/胡桃夾子特奧/聖誕毒奶/聖誕扇子

新英雄

===藍色暴風 -- 索尼婭===

職業: 騎士
專武: 暴風之眼 雅娜迪斯--觸電狀態延長2s, 自身每次普通攻擊觸電狀態的敵人時所有技能CD -1%
奔雷強擊 -- 對前方範圍內的目標造成魔法傷害並設置電場3s, 電場造成10次魔法傷害, 每次都有一定機率造成擊暈0.5s
雷電之力 -- 消耗20%體力增加自身攻擊力與防禦力15s, 期間普通攻擊將有一定機率對隨機2個目標造成追加魔法傷害並擊暈0.5s
電擊爆發 -- 攻擊自身圓形區域內的目標造成3次魔法傷害, 之後引爆電擊造成3次魔法傷害並擊暈5s
觸電-- 攻擊時對非觸電狀態的目標註入電力增加其所受魔法傷害10s, 電力疊加至30層後目標將受到魔法傷害並進入7s觸電狀態, 觸電狀態下的目標受到擊暈時間將延長並增加受到的魔法傷害

===服侍藍色之人 -- 米莉安===

職業: 暗殺者
專武: 無限加速力芬緹娜--普通攻擊時有10%概率在5s內攻擊速度+200, 並對魔法防禦最低的敵人造成攻擊力100%魔法傷害且賦予5s標記狀態. 此攻擊優先攻擊有標記狀態的目標
發現標記 -- 攻擊魔法防禦最低的敵人3次造成魔法傷害, 最後一擊將對目標造成標記狀態, 標記狀態無法被解除
警惕保護 -- 對目標與其周圍目標造成魔法傷害, 同時移動到除自身外物理防禦最低的隊友身邊並給其與自身生成護盾, 護盾狀態下免疫狀態異常, 無隊友時不會生成護盾
暗殺 -- 攻擊體力最低的目標造成魔法傷害並回到距離最遠的隊友身邊, 對boss追加造成無視防禦傷害. 用此技能殺死目標時發動技能"警惕保護"
標記射殺 -- 存在標記狀態的目標時增加自身攻擊力, 並且所有技能優先攻擊被標記的目標

===白銀之信賴 --- 斯卡勒===

職業: 戰士
專武: 矜持之劍 純白之巴羅娜--每個CD中的技能增加自身8%傷害
停下! -- 攻擊自身前方範圍內敵人造成物理傷害並擊倒3s, 回复傷害值20%為自身體力
這是正義! -- 解除我方所有減益效果, 驅散敵方所有增益效果並造成物理傷害且減少MP
矜持之劍! -- 攻擊目標造成3次物理傷害並爆發劍氣對前方直線範圍內的敵人造成物理傷害且造成5s失明
戰場女神 -- 增加自身所有暴擊抵抗, 普通攻擊有一定概率造成追加物理傷害並擊暈目標1s

榮耀聯盟
- 榮耀聯盟開啟排位系統
- 開放時間變更為 19:00~22:00 (參照各服務器時間)
- 不再顯示對方ID, 戰鬥開始後才會顯示
- 禁選UI改善

- 增加每日榮耀聯盟挑戰任務

被詛咒的瓶子

- 瓶子圖片變更
- 灌滿瓶子所需體力降低(100/800/8000), 鑽石獲得量相對增加(2/5/20)
- 裝備瓶子時被擊暈概率變為80%, 攻速增加概率變為20%
- 發動副本變更為普通副本, raid副本, 需要消耗體力的活動副本
- 被詛咒的瓶子可被出售, 請注意. 灌滿後無法出售
- 背包內原被詛咒的瓶子將消失, 新的被詛咒的瓶子將通過郵件發放
- 維護前背包內灌滿的瓶子鑽石收益x2
- 維護前仍然裝備的瓶子在裝滿後鑽石收益x2, 若裝滿前卸下將獲得新瓶子
- 根據維護前所開啟的瓶子的數量將獲得鑽石補償, 每個被開啟的小/中/大瓶子將補償15/39/80個鑽石

BUG&其他
- 故事回放中取消聊天欄顯示
- 修復了查看好友英雄裝備時詞綴與附魔顯示不正常的問題
- 修復了德女使用技能2後自身陷入狀態異常時無法造成技能效果的問題
- 修復了魅魔技能2, 譚雅技能1的無敵時間長於動作時間的問題
- 部分道具同時打開上限增加為500個
- 777禮包轉移至EVENT禮包欄
- 增加葡萄牙(巴西)語
- 其他

活動內容
聖誕特別禮物2
販賣時間: 12月23日 僅一天
販賣內容: 售價2000鑽石, 僅可購買一次. 包含
隨機專武券 x1
不知名符文(古代) x3
金幣 x200W

新服裝7折
活動時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容: 新服裝7折

新英雄禮包
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄禮包 (每個英雄禮包只可購買一次)
*已經購買了新英雄的無法購買新英雄禮包

新英雄鑽石抽出率up
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄標籤下鑽石抽專武遺物出率翻倍

年末GM禮物
活動時間: 12月11日 ~ 12月21日
活動內容: 每日每個hot time時間內額外贈送500體力, 每天共領額外1000體力
* 體力將通過郵件發放, 當天未領取將消失

經驗&金幣禮包販賣期延長
原販賣截止日期: 2017年12月31日
現販賣截止日期: 2018年2月28日

特惠體力藥水開賣
活動時間: 12月21日維護後 ~ 1月10日23:59:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 販賣特惠體力藥水, 30鑽/個, 活動期間最多可購買99個

辛苦曬

差啲出事

即係無著數到

驗血時間

報到

dps升3星我一定唔博

開咗4x red boxes 出咗4粒星0專
要咁多 做乜

博一把蝕一把

聽日正日好似冇活動

希望有突發獎勵

3粒先啱

仆街護士太高攻buff自己

希望送一張自選專武

隨機專武照殺

希望送6000石
想買英

想知hot time可以有乜做
地圖果幾隻XP高既怪都已刷左

點先做到護士高攻過dps

我都係 而家一心一意想要Scarlet

錢塔, 食體水打HELL升LVL

要幾多分先上到master 3

未開到HELL
錢塔今朝on99打晒

dps疊唔到buff會低過護士16萬攻

另外如果無活動送角色, 除左旅館係咪得返用石買角色?

用佢建議嗰兩隻刺

有幾多非洲人想要粒都無

打 隻Boss打到差啲瞓著

邊兩隻

而家呢隻都未必打得死

開Info唔係有得睇咩

賺下箱算

你護士係咩裝可唔可以ＣＡＰ個status圖睇下

Btw邊度吹韓Ser打到廿幾，我上佢韓官咖去到11啫 ，我哋都仲多佢一隻

我意思係護士16萬攻
唔係高過DPS 16萬

咁美ser 2x隻都係老吹?

我隻aelene先得15萬9

查查先

世界頻有人吹EU ser都21

屌, 邊D仆街出口術

新手lm 好想脫非

屌 比人fake左

新post報到

見到標題，報到下先
Merry Christmas

現充報到

偽毒 _ _

NA仲有14個鐘，第四隻中

睇黎我地今晚13都冇咩希望

難啲

屌，btw已放棄
第十二隻太難了

12都未必得，仲想13

呢句真

依家先1半

9點幾打到依家

依家刷1-11 HELL打得太快..
體水燒好快...返返黎打聖誕BOSS了

179

閃一閃 又見到面具

有冇數據係關於中UW/ARTIFACT既機率?

0.01?

報到報到

我得雙位數

140開晒唔中星

0乘幾多都係0

似乎全ser都放棄咗

收哂手啦

有冇大佬carry埋我第3隻ac 打cr

自己3開啦

唔到你唔放棄

我仲打緊

打到都唔想麻煩人

求組隊方向而家用緊棺材，膠，兔弓，大波
Pvp一直停係白金3，打龍打wb又唔睇得，推圖7hard都打唔到，求指點

打咩難度

影你主力D裝睇睇

hard姐
玩咗幾個月嘅無課垃圾嚟咋

裝夠好應該2樣都做到架喎

++ Redbe4N
利申:湊人頭

練埋80先，有頭有尾
Luna可以上埋T4 其餘嗰3隻無愛就升埋80轉第二隊升
睇你自己第二隊想玩物定魔
以你有嘅專嚟建議的話
魔隊=Theo 樹妹 狸貓 毒奶 (其實物魔都啱，但物理效率應該大啲)
物隊=mk/nyx 狸貓 毒奶
坦就等你有專再起隻/用原先送嗰隻男盾先都ok

全部都用緊用緊全套T6黑龍
成日都撞唔岩時間跟T7團,即係打齊T7先?

T6升爆+20 應該都過到7HARD

真係升爆到哂可能得嘅
不過都換T7啦唔好哂資源啦

即係毒奶同狸貓都要買先啦
如果玩魔隊用Theo 樹妹 狸貓 毒奶 既話咁唔駛用坦?

其實已經升爆晒+20
咁樣可能要打T7先再推

+20基本嚟咋
5星同option升哂先叫升爆

我一夠71 LV已經打緊黑龍裝.
覺得升T6裝好哂.

其實入街場都可以搵到人CARRY打

紅字，因為你無坦專，所以最好用返Jane或者升返男坦，因為無論你魔/物隊好都可以推到完場
Jane你無專嘅話應該難啲坦到7 Hell
狸貓就溝到，你唔急嘅可以等溝，因為你第一隊都未升好，咁快諗第二隊都無用
同埋你升第二隊無可能全Team用得晒新嘅，一定要放1-2隻舊嘅去帶

OK
唔該晒咁多位大佬

大咩佬
小薯嚟咋
btw巴打係有課定點，其實都幾多專下

各位巴絲平安夜快樂，睇黎今次活動打唔到12隻世界王
(出黎刷下存在感

hard raid 有無尾班車搭
求carry

我0課人仕黎

湊人頭++Redbe4N

聽日就溝完LEO,唔知派乜角色比我

力威巴竟然未過

BAU

可以入冊了

未呀 廢j 過唔到

恭喜

扮啦

仲差一個

ARTIFACT 都幾多下

冇女扑...現身

早幾日俾你地班友入左啦

+++ ZeMorie

11:52 先上水

真係廢j

唔洗煲石咩

仲有成粒鐘唔怕

最後機會打boss搏

慘，冇人carry我過cr hell

HELL 我諗好難CARRY

Hell 放棄吧啦
好難打

光法

咦 過到1次

Nyx

感謝紅豆巴，藍田巴carry
多粒花石玩下

38% 可唔可以打多隻

8點左右到而家先扣左30%
無可能

扣魔好撚煩

merry xmas

屌點解得嗰次冇死
帶我打2次ok?

HOTTIME過左, 掛多陣隻王拎下技書FRAGMENT

星期1了
又有得打TOO

整多兩粒花花石就可以做埋升T4 event

都岩既,呢D唔會厭多

硬膠係咪要幫CR HARD啊

過到2次

加油過埋佢

done
唔知係咪用frey blind唔使死

睇下中得幾多粒星

你仲癲過我

等報告，起碼３粒啦

我得100個

會唔會有咁多呀

新手要努力D

上個POST好似有巴打PO過出黎, D機率好低

等結果

我會覺得中到已經要還神

我抽左150個左右0星

開左180個, 0星

仲難過綠箱中專

屌你地
咁快講個結果畀我知

等你中咗開心D嘛

掛王掛到真係訓咗陣...

搞到唔記得HOT TIME打錢

成日忍唔到手keep住有開
依家2個ac加埋應該有差唔多100個
1點開完貼圖

準備Cap圖

點解顯示我打咗11隻王，但只收到7個紅箱？

應該係佢地開波打咗4隻個陣你仲訓緊教

KILL COUNT係SERVER殺左幾多次, 唔係你參與幾多隻王

有打嗰隻先有箱，但鑽就人人有份

大家一齊向巴尼致敬

ic, 我斷斷續續咁打，所以我都唔清楚自己打咗幾多隻

1200石算係咁啦

有把打開過紅箱未？歐遊機率點？

歐單幫到你，大量歐巴

好似係1100

佢下面寫1200既

冇野啦 睇錯

夠時間打多場

收工

各位巴打聖誕快樂

非洲人們戴定超

聖誕快樂
今個星期真係開hard ？

開箱time

問會長

繼續

喊出黎

抽左178個箱都無星 糞game

103 箱 全材料

紅箱遲D開係咪都唔會有新UW?

係

其實佢應該放張UW入去個參與箱度啦. 反正都咁難開. 引多D人打

歡迎加入非洲人的大家庭

其實我都預左開唔到星星

陰公10抽都無張

聖誕D BELL如果無能力打上去換UW卷, 係咪直接換紅箱算

見到post名嚇一嚇即刻留名
好辛苦先由disconnect 入game仲可能會打打下斷線 連新pvp都打唔到，搞到唔可以解一把就換到專（原本打齊就有750碎）
不過算，都係講句聖誕快樂
繼續係大陸決鬥垃圾wifi

收嘢

新手一定係紅箱>UW劵
中唔到專都一堆材料

支那真係慘，玩隻驚都要用VPN

好多素材

終於夠石買一隻

買完咪又係 _

開唒箱咩都冇
正常發揮

遲D BAN埋VPN 鎖國

唔怕生壞命

我諗我去埋呢次應該唔會再去
今次全家人齊整咁啱都有假，之後應該少機會黎

其實已經BAN緊
至少IPsec VPN已經行唔到去外國

好消息

我都覺得係

傻啦，VPN都仲有好多種
而且實有企業有方法連到VPN，你明架

遲Ｄ搞搞下連香港都入埋長城呀

少啲都好呀

棄囉

想問下龍女補血能力係咪冇kaula咁勁?

夠料升Jane 上T3 玩自爆了

龍女係幫未滿血嘅人點血
kau係回住血等隊友唔使扣血

一個回全體一次，一個全體持續補
樣=龍女>獸人
補=唔同用法無得咁樣計

我意思係放啫

3會公投，繼續Normal +1、轉Hard +2(S巴預知我哋會一個禮拜打完一王)

+1

我自己傾向hard既，因為真係未試過
最多咪一星期無碎片

已驗血

s巴幾時過黎咪幾時開hard囉

咁靠你了洋介巴

我講意見姐，其實我跟大隊［鳩縮］

佢自己自私打啦，點會入嚟

+2
+2

襯練巴瞓咗拿拿聲開

你唔係G會咩

冇uw,但想買sonia
想物，魔嘅坦都各練一隻。morrah定sonia 好啲？以掛ch7 hell同打raid黎講

洗埋個5000石

佢好似係到帶其他新人

HARD+1

見到你地平時就住就住打好辛苦咁

5千石兩把.. 屌你.

其實開唔係問題，但開咗真係要認真打打
放啲片比各位巴絲們望望
諗下自己大概打唔打到依嗰傷害量
N上H睇落去差一級但BOSS HP真係差好遠

我覺得sonia都幾食專，如果係第一隻魔坦既話morrah會好啲始終有盾

thx bros
照你地咁講 kaula應該有用過龍女? 但點解D人話龍女勁D既?

唔好意思 新手一個,好多白痴問題

真係有愛可以嘅，佢把專只係-2秒CD，影響得最只係3個符文位
有愛去吧，反正專實有，差在遲定早

但掛7 hell morrah係超廢的，招S3好易爆左boss 去後排

點樣可以理解成獸人有用過龍女 各有各好

無記錯knock down之後隻怪有機會fo落其他近戰 有用刺客既唔太夾

用法真係唔同
真係要講我會話龍女回血稱職D
kau嘅回血技係用嚟幫成隊頂住dot技(例如)

即係問人老豆好定老母好咁
唔同用法真係好難答你
除非你係問PVP邊隻好用/WB邊隻好用啲咁就答到

獸人勁在佢S3加攻加攻速加爆擊
龍女勁在佢T5全體回魔同埋buff魔防
你可以考慮下你到底想要邊樣

例如係龍噴火嘅技
假設總傷害量>你隊野HP
咁乜都唔做就死哂啦
龍女就要死之前開回血
kau一開波冇腦哂住先就得

另外本身kau有attack buff同多D CC
龍女係provide magic defense 同mana

樣=龍女>獸人，我理得獸人有幾勁

我覺得pve前期幾難用

20抽奶池中毒奶專

雖然講唔出D咩大道理, 但我好認同

龍女套半透skin真係無得頂
我主帳淨係練女

竟然唔抽新池

考慮到auto friendly的話Frey會係一個好既選擇
不過有無專真係差好遠

唔好搞我BB

frey把專冇乜用姐
係咪都回唔郁架啦

又唔會買新角
抽自己想要既POOL仲好

又有人想入冊

Sonia 掛ch7 hell好唔好用，手頭上得t2男盾同埋唔齊裝

入!

插atk rune
atk會影響shield hp

無UP都20抽中到把又真係幾鬼歐，入冊乎

今次up六把差theo未有 但係無石買hero

入冊通過

幾抽中5專

你當20次10連左右
中多咗一兩個無乜用既artifact

睇黎可以考慮升隻毒奶

毒奶好勁

榮升歐洲人升咩都得啦

2-21 隻鳥人BOSS算唔算HARPIES 裝左個MASK冇咩料到咁. 過唔到HELL

直接T5啦

點過唔到法，一句過唔到唔知你唔夠輸出定唔夠坦定唔夠CC

我其實想抽大奶專
個盾真係好淫

中正專都可以嫌三嫌四，歐洲人係得嘅

T3 p姐拎一粒花花石再T2 morrah好定係一次過T4 epis好

當然
窮先識珍惜

我會繼續抽奶POOL

輸出唔夠.. 岩岩打到0秒都差少少..
AUTO多場又KO到.. 仲有10秒剩

課課佢t5哂兩隻

點解次次開RUNES都係開D垃圾 RUNES

睇嚟又多個手殘人士/用腳玩

T4奬你拎咗未

acc

歐洲人抽中會話本身想要乜乜乜
非洲人抽會話我唔想再見到T6 T7裝，唔啱用既都中唔到

未

下次真係好唔掂先再問都唔遲
成日見巴絲試嗰一兩場唔掂上嚟問，答完佢又話啱啱打多幾場得咗真係心諗
Btw Auto>人手

SORRY 囉

唔該晒咁多位巴打既解答

拎咗好少

我就咁睇
換咗：T4奬各升T料送各50個=各500普通料

跟住今日開始瘋狂整花石碎，應該拎到埋
T2+T3奬就一粒花花石+500花石碎

笑死

其實唔急推..不過岩岩冇裝面具都係差少少
裝完面具又係差少少..
諗緊隻BOSS 算唔算係HARPIES 類姐

其實TOUGH 係咩屬性..GOOGLE 完見D人咁答
toughness = direct cut of the dmg done.....aka....dmg reduction
block = 50% of the dmg done

in a way.....if you have 50% toughness = 100% block rate.....

其實岩唔岩? 咁講TOUGH 應該好撚勁?

個名有就算，就算打TOC/錢關見到都算，可以麻煩睇睇第一頁
你話個面具無咩料到咁應該係你隻英無咩料到，因為無咩料到嘅英+40 ATK都應該係無咩料到

Jane t唔t3好....岩岩夠料..家下t2

有愛/PVP玩自爆可以

個BOSS名 不過佢咁既樣應該係同類黎既我估

要個名有先食到，好似係

如果真係得D小怪有用咁個MASK都幾廢

我試試趕唔趕到先

發覺new hero個pool好似得新刺客把uw

ITUNES 仲有餘額想課MEDIANA

UP左咁耐. 我應該抽左差唔多廿個十連.
中左兩把THEO 一把SONIA

我比把scarlet專同你換

入冊乎

想棄

新刺不鳥

咁歐都唔課返啲點對得住V社

我地同病相連

自𤋊jane真係好爽

DPS夠力先玩得起

TOUGH係減傷

首先你要知道一個傷害要經幾多重先打到出黎

第一重係Dodge(閃避)

第二重就已經去到減傷 例如人地打你10K DMG 咁你 TOUGH有40% 姐係佢打你得返6K

第三重先到BLOCK 姐係傷害/2 6K/2

第四重到BLOCK DEF 再減% 如果有20% 3K變2K4

應該係咁 其實我唔知係邊度睇返黎 唔知有冇記錯

200抽3把未夠資格啦

我就係見到咁.. 咁TOUGH 咪幾勁下?
我見我隻男盾基本都250 25% TOUGH
有粒RUNES 可以加200 裝完咪變450 45% 減傷? 好似好勁WO

個升T活動係咪去到星期4?

驚做唔切

佢話下次維護

勁唔勁我就唔知 但多數坦都係插雙TOUGH

好多野要自己計完數再試嘅 唔係人地話勁就一味去跟

第一次開到咁多石

big brother is watching you

Wb金箱開石

星期二出oatch note,星期四就buff

聖誕快樂
輕鬆新post留名

聖誕快樂

Jane 光法 烏鴉 大奶 ，因為盾有料升，如果唔升Jane,入多隻盾去補位,入邊隻好？

你可以考慮下隻免費男人坦

個雙陪抽新英專仲有幾多人到?

但佢唔算物理坦？

仲有兩日 介面左上角有show到

3q眼細睇唔到SAD

希望個升T活動唔好咁快完

開啦 最多少啲料之麻 開次黑科技係返到

唔知買唔買epis 黎代替面殘傘好,光法搭epis 又唔知得唔得?

打咩先？

pve,我無課pvp 唔會考慮,唔強求
我隊野宜家係jane,傘,frey,P姐 (光,epis 有專但未買人,如果換gau入去又怪怪地咁)

如果傘妹無專唔高t就升epis啦..

傘妹有專,成隊成員都只係保持係T3

無課又已經兩隻T3 dps,我就覺得無謂升多隻dps

升下其他好過

講得岩
同埋你少打PVP 咁epis都唔一定好必須既

又好似有d道理 ,咁請問新個3隻英宜家有評價未?

新刺等buff 新戰pvp神角 新坦強勁cc增傷軟坦 好似係

新戰打pvp真係好勁 我已經升左t5 基本上 差唔多裝備同t既情況下 開左2技先就可以等贏

新坦強勁cc增傷軟坦 <<係唔係好用過jane ?
新戰聽落真係幾勁咁

新戰增物傷
而且坦力點都唔會坦得過JANE

純坦既話 我覺得jane好D
不過sonia玩攻擊型都幾勁

新戰除左打PVP,打WB都幾好用 raid我自己用緊就覺得一般 可能未升爆哂

但係PVP算係同LEO/BAU並排的角嚟

有無人瘋狂刷bd

爆炸jane有無出路

我等緊人帶啊,可帶我?

+++

求T7 床位

利申 戰力不足

++++me >> corwincop

加左

你咩名

Shimiken

唔見有邀啊師兄

加我好友

之後自己join

好似邀唔到人，直接入我間房
ID: GUDA

點入?

唔係好識SAD

要fd 先得 點名然後join raid

Come

記得之前add過你但唔知邊個制咁出黎

我開左 巴打come

送既果張5星原來無得揀比較新既角色
唔知揀乜好了

有你地名但唔識入屌

Full 左

為左果2粒SOI,值唔值得將T4既P姐升到T5?手頭上唔夠料將其他角色由5星/T3升到T5

得閒教下我點入,我真係唔識

呢件野好似唔錯

想問下pvp高手
新戰出現左之後 柱叔加龍女仲work唔work?

其實都係fd list 點巴名，如果佢開左場又有位就會見到有”join raid”

search人個名 禁佢頭像 有位就會見到join raid 如果較左唔public就要加好友

龍裝你地係咪3個正屬先會洗??

其實唔一定要Friend List，Guild/Whisper 撳名入都ok

我會答你 洗3個正屬會抵好多囉 因為2個正屬好易出 同埋未必有用呢

原來whisper 都得

search都得

Whisper 點用教下me 3q

search 未見過點到咁,屌好多野唔識
我只係知guild 個度可以人手睇名

Whisper佢回你，你咪可以撳佢個名入場

咁search 呢,邊度功能黎

Friend List > Search

真係無其他野升咪拎

不如擺係第一頁

唔夠料咪課

好
但無人會睇都唔知寫嚟做乜

但呢個功能好似只係for add friend ?

再唔係買新刺客博佢BUFF,刺客我好似夠料直上T5

你禁佢個名就見到 你試下先

但係如果唔係廢到冇人用應該唔會咁快BUFF
佢BUFF親都係最低使用率個D 新剌靠樣應該都唔會冇人用

新手留名 玩左幾日可以升咩人/買咩人？

咁樣lor,定我唔識用

Artemia

係Friend嘅麻煩入返Friend List搵佢個名再撳

新手有光法專

唔係禁friend requset 係禁佢個名...

巴打有光法專
但係已經換左2隻DPS番黎 成件事好SAD

啊 唔該

佢把野頭先10抽一次中 另外我都有epis UW 咁等我儲石買埋 Artemia
ps 0課

佢遲左問你地?

ok got it

我岩岩先抽到 ja...

如果有EPIS個人又有UW 咁升EPIS唔好買光法
再諗下買cc角/輔助
坦用clause, 補用frey

換完先黎問

坦唔用 jane 用 clause?

jane 後期偏軟
睇下你有冇愛 可以用黎pvp自爆

jane算係amp坦
新手推圖用clause仲好

唔課啦,等緊下一個月重置first pruchase

我之前已經中左 epis 把 uw, 見有石今朝平平地買 epis... 之後我見得咁少bell就換d箱抽左一張10抽, 再抽先再中光法專...

新手運 點解我冇

咁升EPIS先 泛用性高D

好的 聽日好似有張五星ticket睇下有咩岩換

死線巴

lifesteal其實係咪無咩用..

epis 好過光法?

依家係 遲啲唔敢包

最少有一條啦

個D T7水晶有咩用??好哂位

咁我都係等遇到佢先溝,唔想亂用石
宜家日日等床位等大師帶我飛天

其實上面問完你又無反應又問過條新嘅你想我哋點答你

將你T6既裝升上T7

可以拎黎食 比t7食1舊50％

升裝T啲水晶會晒位個咩？

強化裝備既素材黎,每粒可以幫T7 legendary裝升50%

已讀不回既野...

係我裝備欄度出現

個d係用黎升裝 有同tier既黑龍裝一半經驗
例如t7晶= 食半件黑龍裝

想問下一隊入面有兩隻magic amp有冇問題
諗住 Jane + Viska + Frey + DPS(magic)

OK

冇

宜家有張5星卷, 換乜好

有咩專武
but 2隻坦

睇錯
but你有咩專武

開頭玩無諗清楚

等陣先 你係咪想換viska

有光法專
夠石可以買光法做dps

唔一定
係唔知張5星換乜好

差1600石
唔知幾時先換到
有UW既情況下拎石換角色會比較好

公廁首選Priscilla

十個最佳英

就算有UW,正常有得溝既話唔建議買
冇得溝個D新英就睇你想唔想買

好認同,個時有睇第一頁,係忍唔住買P姐,實在忍無可忍

重點

唔錯唔錯

師兄我2個月未有acc個時有睇晒成個第1頁,加reddit同discord
你地講既見解起碼有8成無問題信得過,如果無睇d石實狗衝買英虧死了

自私打，不錯不錯

discord?你係咪入左reddit個discord

carry唔到，唯有搵人打

佢把聲令我諗起you suck at cooking

係啊,入面都有好多美國人教玩同資料

我就費事入reddit果個

宜家我都係黎呢面多啦,都申請左連登acc

有1張5星英雄自選券，1張非洲券，1把Miruru UW同5把新刺客UW

係mechanic同assassin入面揀1隻練到T5，揀邊隻好?
得呢2個職業我靜係夠料升1隻上T5

目標係刷7hell同打raid，PVP升到P3/D1已經滿足

而家有/練緊既角色

miruru一票

咪住先最大size果個詛咒瓶其實點拎 用8000體果個 望到條片入面條友有咁多

打conquest咪有囉 hell跌好多

5把新刺客UW
仲話自己係非洲酋長

未打到Hell 唔該哂

個POOL最唔想要既UW就係新刺客

我會揀蛋妹或者epis

我都仲係discord多

五把都2星專
有運上3星

聖誕節依到靜左好多

唔覺自己有

成班偽毒

返緊工

真毒係度

剪緊片

係屋企刷緊ht 冇哂吉樽

開緊工

我聽日要返

返工留名

仲有1個禮拜假

係咪Bug咗

醒醒吧

Nyx左定右好

我會揀右

一定右啦 唔駛諗

男盾三下比人打死
Re 左10次8次終於過到

MERRY CHRISTMAS

又已讀不回

nyx玩普攻 atkspd都重要

又做錯d咩

Btw我覺得下次維護會出cr
好期待禁奶既cr

禁咗之後啲怪又厚血又回血咁

母親的抉擇

計完數打多3700舊餅就可以完工

換多11個box

呢到有冇巴打 打龍

你一日re幾多次

正日竟然冇野送

我
ID:o0KaGaMi0o

我
ID: Maaaru

十分鐘後OK, 如果有巴打入左先就打先唔好等

今個禮拜TOO最尾3層都要手動先過到，不過好彩唔算難打

預你Ｄ人出曬街都唔會玩ＫＲ？

依家邀倒人？ 尋日試過唔得

打唔嬴65 每次都係差啲啲 到咗加時比隻柱佬BUFF咗兩次坦唔住

入
你有我FD

都要獎勵下d 冇街出既毒撚， 我今朝特登9 點起身再睇下有冇突發活動

TOO唔係TOC

G巴25 龍女加柱男 你用咩隊

紅字
正日乜都冇係差D

上兩星期巴打們仲ff聖誕正日送專武卷

可能遲D有呢

果D都係UP下既姐

掛掛下機鋪頭個wifi 收唔到 做完野出黎先知掛得果300體

利申咗鳩up都仲要binc

越玩越鐘意SONIA
快D出COSTUME
BTW有冇巴打試過呢隻玩DPS裝(ATK, SPD, CRIT, CRT DMG, LIFESTEAL), 有冇料到
我玩緊SPD, HP + 一堆坦OPTION

第一件直出正屬

啲數值仲要高，粉同錢都慳唔少

有嘅，但咁要當佢戰咁玩

今日聖誕節，又試下一次十連，歐唔歐都係抽一次，竟然

入list

clause prics selene frey

搞到我想買了， 依家大奶 光法 p 姐 男盾， 諗住遲d 用 大奶 光法 theo sonia

新手玩左幾日，
而家4隻都升到50lv(Aisha, kaulah,主角, clause)，而家仲儲緊料再升，推圖又唔係好夠力推。

想問下副本打4條龍，每條龍有咩分別？

Too 反而22定23要手動
25auto 都過到

睇第一頁有講4條龍分別

有一隻71lv先再諗打龍 7日仲有張5星卷可以換埋男豬 其他野睇第一頁

不嬲都無人睇

隊野

寫到咁都無人睇可以點

有無巴打CARRY T7龍

我都想比巴打carry

打晒Hard Raid都仲想比巴打Carry

入去做輔助

我地呢到係咪暫時都無乜可能打hard raid

我覺得咁，睇咗既，就唔會出post問，係冇睇既先問，大家就只會見到冇睇又問既post，咁咪錯覺多人唔睇第一頁囉
我估其實都多巴打睇既

等練巴+S巴一齊carry

Miruru, Epis同蛋妹, 邊隻比較需要升到T5?

而家睇返原來我差幾百粒Patience先夠料將Epis由5星升到T5

Frey nyx(有專）gau Clause

練唔練得過

有冇人bd?

有一個位而家

DPS嚟計當然係Epis
SUP就睇返你自己想要佢哋兩隻嘅T5邊隻多啲

我入

可以，但預返Nyx 要高星專先出到好傷害

求t7 bd carry

呢三隻必練

TOO 25層唔夠力
物理隊會唔會易打啲?

唔會
小薯表示垃圾Aisha auto都過到

有無師兄有空帶打t7黑龍?

街場都好多床位

上次咁非

今次终於
e家可以一隊星星

入得

無專差啲

鍊住春袋咁打

咁下星期開hard啦

係要俾啲課長試下力水先

齊齊落力打

湯丸巴id 係?

有預感今個星期會仆多次街
星期一已經將隻王壓到咁低血做乜

ID: 湯丸

24小時開驚睇邊個多手打低過2%定5%#/直接收王皮

我gameid 係corwincop 啊

我4%打仲有幣拎

咁可能係2%

sor,係fd list禁禁下見到有得join raid就入左

無事，係v社仲未整好bug搞到邀唔到人嘅錯

留返個名先 重未抽到星星

等等我

V社話知又唔整都唔知想點

可能賠大大獲呢

invite me >>corwincop

唔係我唔想邀你，係邀唔到，我Whisper咗你，你右上對話框睇睇
之後撳我個名入嚟

睇下會唔會有人手多打到得返2%

唔好意思,唔該大家

開hard啦開一次先知自己差幾多同要點打

我會盡快寫落第一頁

收到
btw你哋有無整埋打Boss嘅T7裝

即係要咩裝？

我冇

開慢左盾sorry

仲慢慢整緊

Auto即可

今日係星期一 公會王已經剩番最後一隻 11%...
到底呢個星期會點過

無咁得閒整

今個星期我淨係用30lv mk仔
我絕對唔炒車

入一隻低星低lv 玩in out... 不嬲都係咁

Sorry Auto 無睇

［個人鳩up］
我覺得上一批新英平均計比今次新一批勁少少
聖誕呢批好似得劍女比較勁，招二技真係可以打破而家bau同leo既攏斷
其他兩隻雖說唔係唔勁，而係好似有野取代到
尤其係剌客女僕感覺好弱勢
相反排骨，毒奶同女帝每隻都勁［雖說女帝都係有野取代到］

真係意外

4張10抽

已經對歐洲人無感

你今日Post點多張都係想入冊啫

如果你有心打pvp既話女劍係勁既，但係我自己唔太care pvp既話就只會想要sonia，上一輪就好平均

依家入冊係一種榮耀 個個爭住入

戰犯

我個人覺得sonia似1/3坦 1/3ＣＣ 1/3ＤＰＳ
乜都有Ｄ咁

得個樣係取代唔到，所以有愛>一切

醫生女有專滿星?

我就係想拎sonia做cc+buff+sup dps，落morrah做返正坦sonia半dps+坦裝咁玩

當然而家講既係以遊戲內數據實用為主啦

btw壟斷

我就係剛剛唔記得正字點寫，ths

不過就變咗女戰壟斷咗

Challenge Top 10

有冇人可以加我好友
IGN:TWY

而家bau同leo真係落伍

LEO今日會溝完

leo落伍

一隻溝完一隻用三星劵換完先出隻PVP戰

leo都唔算落伍，不過bau就

咁湯巴你又真係慘啲

用緊平時刷圖果4隻去PVP,成日比BAU同AISHA屈死

睇下遲啲有冇新content會秒殺人 bau就有用

唔緊要嘅
儲料等OP新英

你練隻新戰，再用課長威力，Challenge其實唔難

PVP咁難追,不了

其實女劍出之前已經同你地講左bau唔係勁，只係你地坦唔過或者冇leo先輸

bau勁在佢係t back

痴線

不過講返leo，其實leo最有效技能都係禁言３秒
頂得過都無事

係解你buff

撞正Leo泳裝又係慘，幾驚FBI嚟捉我

Why not both
Btw t4+滿進階=5秒禁言

沉默只係會比人解，一開始開更加冇用

f wrong key

真係唔撚惦。星期一就尾王3%血。。。

唔打一次Hard 課長們唔死心

我公會宜家開一次n一次hard，你地過到hard既話可以開n比d平時唔就住打既會員刷下傷打下飛機

點解咁心急, 打多D又唔會多D COINS

有冇AUTO BD位子

送比大家

8萬體終於搞掂

舊個啲係咪仲有240石拎

正解

好似唔抵屌... 係咪冇哂空樽果陣用

其實睇你要鑽定經啫
反正新樽只要8k體

t6 黑龍裝升t7既話要幾多個龍晶

10

第一頁有

唔記得左sorry

其實我今早見有D人係咁打, 好似無睇公告咁 入左去好耐先出返黎
希望佢地自己醒醒定定

想問下d 專武上 2星 係咪好似普通武咁唔會100%成功?

食同星咪100%

你1星食1星咪100%

睇你用咩星食咩星，要100%一定要同星食同星
0食0=100%
1食0=50%
2食0=25%
3食0=10%
4食0=1%

每次fail會加幾多%?

明白 唔該各位

原成功率/3

你開個hard睇下，一開始自己唔好打，記住宜家刷分果d。睇下佢地打hard幾多傷，高就算，低既話你就知道果d人既資素

好彩我得3位數

資數
召喚__ __

8000體對我黎講 應該成日都用唔完 而家仲堆緊200枝體水係到

打下聖誕關好快用完

訓一覺都冇咗啦

太耐冇寫中文sor

寫開英文

歐洲人用開英文

有無咁誇張 新手打得好撚慢

又夠鐘輸5場拎50碎

你係咪真係好想睇我個box

新手一場先扣十幾
打hell嘅一場廿尾
打聖誕關囉

俾對面先手ban Leo, 後手基本逼你ban bau

利申：無女戰

坦過佢

TANK 2 WIN

得10隻角無得玩拎專碎

無練坦隊

想

想問裝備洗屬性張券係咪淨係靠活動送?
用哂就一定係用石洗?

如果唔係果50碎真係唔想入去俾班課長凌虐

屌過版張新刺客圖又幾靚

快手升兩隻5星60lv

專登入去唔ban唔pick浪費佢哋時間

件件裝都出lifesteal 同pen比我做乜9

呢招好毒

不過同時都浪費緊自己時間，都係快快手輸鳩咗佢算

唔夠一個月就轉會好似有d唔好意思咁

正日冇EVENT 冇野送

頭先honor打贏咗個25win1loss

咩料

我都唔知咩料

求其打都top1%

第一隻80lv點升
71升上去除左刷hell有咩更有效既方法

3隻掛樽

開個7日boost 再啪哂堆水佢你就有動力升架喇

宜家坦dps 71lv sup奶61lv
係咪谷爆dps先？

邊有咁多時間玩

71同80基本數值好似冇咩大分別 反而t6同t7就好大分別

level advantage

12點有冇人打T7 BD

連勝都唔係加好多分
到底個連勝count有咩意義

求carry

Sonia係咪勁過Jane好多?

同求

你哋三個打咪齊腳
酋長隻光法勁到

睇你點玩

又轉咩會

過黎CURRY我地

有個會一個禮拜打兩次hard raid想叫我入。

有無得講/影下你依家公會打Hard嘅情況/輸出

有得錄條片睇下就好

auto有咩好睇

今日最正湯巴幫我出左坦把武4屬

課長公會

我睇錯咗以為講緊dragon raid hard mode

坦屬性好似好多選擇. 點揀好

我個人4屬會 p block, pdef,mdef , 最尾呢個lifesteal / hp /att spd/CC

我會hp, mdef, pdef, p block

唔敢當

快啲比把專坦用仲正

第一日已經打到咁
btw仲有7鑽7777

我都好想俾巴專morrah用

當我無講過，右下寫仲有1d16h
你落邊4隻

唔係第一日，仲有1日16粒鐘

日日抽免費池包你中

有專冇隻角色,同埋冇資源練佢
想練Sonia多啲

time left : 1day 16hours

你落邊4隻?成個公會你打得最多

我覺得有能力既話都係練咗有全體盾既英好啲，保得到命就有輸出

應該有mitra同護士

我仲試緊
刺客同lich都係依隊，打10bil一次，其他試緊

10bil

物理隊真係正
Auto

lich 係，刺客要等佢完左stealth先再比mitra用技

我諗我地公會應該一隻都唔知打唔打得死

相信巴打絲打

有MITRA打係唔同D
但係我冇練

你試下啦，唔試下d人唔知自己其實唔勁

拳王會唔會大力過Mitra

長時間比mitra stack會大力過拳王

正.. 男盾升T2又幫到輸出.
岩岩打隻BOSS 去0秒都打唔死. 依家仲有成40秒剩

睇星星

竟然

又學到野

升埋T3

我用光法MAIN DPS. 食唔到T3招技

咁你等開物攻dps先再升都得既

放工仲要企巴士返屋企 想喊

巴士一係坐 一係唔搭..
要企除非短途.. 如果唔係都唔搭

長途 9個字 等下一架巴士要4個字

我放工仲要行三四個字先有車搭

有無人試過Facebook比人審查要Sd自己相上去
我用黎玩嗰個Fb ac係空帳黎 乜都無 佢審完話我多重帳號Ban鳩我就仆街 個帳號被Ban有無得拎返 有課過金 同埋我用iPhone 無連Game Center 但電腦模擬器唔知點解仲入到 我即刻連咗Google 但Facebook比佢Ban嘅話我咪用唔返手機玩

i know that feel
舊時十幾歲仲讀緊書入元朗搵女朋友, 架巴士成日冇位
之後冇幾耐地鐵開左元朗站就好好多

有兩條蝗上左上層 企左係到 唔來唔落咁 阻撚住我坐樓梯 做乞丐仔

我都試過，不過分帳黎所以冇理到

Lihkguild公告：
為免再次發生公會boss意外
星期六前請完全唔好用力打尾王
星期六前每次請送一隻最低lv嘅人入去

我會每日cap低傷害排名一次
輸出過多者會先警告一次，再犯就直接踢

但你拎唔拎得返？
我直頭無分帳
無咗真係含撚

PUSH

我有上網搵過有人試過審查講就講72小時但過曬都無Email無Sms咁 即係無了期封號

買部AN機玩

希望你個AC冇事

頭幾日我會呢度同公會頻每日post一下

唔緊要啦 3會都係得返3%

G會18%
你果邊仲危

唔好啦
一直用開iPhone
Sd咗信去Vespa 唔知佢幾時覆

lihkguild 有無位
想過去刷下hard boss

3% keep到成個星期冇難度

依個公告3會都好啱用

等我係公會頻講下呢樣野先

玩左一個半月
地圖全通達成
三粒菊花石GET

一個半月就...
而家D新手打得真係好快

7-13比7-12易打
7-12尾王後面果兩隻怪勁高傷 又吸唔到佢

唔知佢幫唔幫到我將個帳link去Game Center

我玩咗3個月先打到7圖hell... 而家啲新人快到

我8月開始玩, 到上星期先剛剛好打完HELL 7...

我五月開始玩，玩咗七個月搞得掂

終於返到屋企

玩左個半月卡係第六版 有關要魔攻先打到卡住咗

na alt ac今日先開bossraid redbox2個中arch uw即碎 換龍女
main同asia就乜都無
可以自己穩刷龍了

新 post 留名

第 150 抽中針筒

場場唔係Leo就係新戰，點玩

150抽

酋長係咪開70bd

你都有LEO呀..

無T唔夠對面起手快

我唔夠打,要其他巴打carry

星期一不嬲特別難打

以前都仲可以硬上鑽，依家真係長期白金

我以為LEO對LEO 後手會有SO

BTW我自己對LEO都好似冇乜點羸

因為我個隻得3星..我一定要先手 通常對面中咗沉默我隻聖母啱啱好有S3吸哂

咁我都係訓先

係唔係可以換走埋大奶

有專升有專
但Frey依然有佢嘅用途

睇梗呢個excel, 呢d簡寫係乜？
BD, RDH, IDH, PDH, BDH, WB1, WB2, GR

新一代猶長

BD = black dragon
RDH = red dragon hard
IDH = ice dragon hard
PDH = poison dragon hard
BDH = black dragon hard
WB1 = world boss 1
WB2 = world boss 2
GR = guild raid

利申亂估

早抖

酋長完全正確，中文版
BD=黑龍
RDH=紅龍 Hard
IDH=冰龍 Hard
PHD=毒龍 Hard
WB1=世界王1號
WB2=世界王2號(1同2每個禮拜輪一次)
GR=公會王

訓前一推

新手第五日唔夠打升五星kasel，有無大神可以教路
現時隊伍：Kasel Lv50 Frey Lv50 Cleo Lv40 Roi Lv30
另外，有Maria UW 係咪5星券換入出Roi好啲？

有無手動試試
仲有無其他英有專

湯巴真係24小時問答專員

竟然升4小強

紅箱中phillop uw
中uw已經好滿足

手動試左好似撐到一半多啲 暫時俾kasel用緊金蘋果 frey用星星
P.S. 見到湯巴覆我好激動，前幾個post已經追緊

矮人山王好用啊

又肥又矮

想問下光暗技個度係點分

Theo

新手得6隻可以揀

50紅箱得1粒星

屌

4次10連0專

你揀角色果度咪有COMMON, SKKILLS, GEAR, TRANSCEND
你揀TRANSCEND, 就知咩係光暗

畀多粒你

咁你想唔想玩魔隊，因為照咁睇你可以用男盾+Theo+Maria+Frey，已經可以推完場

畀多兩粒你

仲有張2星同3星劵

問得就一定覆
最緊要唔好已讀不回
囡囡都咁對我唔想連巴絲打都咁對我

我想要專唔係要星呀

你個名

Theo 可以當dps

想問下epis係咪要T5先至做到main dps? T3夠唔夠做？
而家T4aisha同T3luna配P姐都唔夠力推7hell⋯⋯
已經用緊T3Frey做補，諗緊係咪P姐都要配專先至夠力谷dps
而家係成日到王唔夠時間，好硬。

2星換左epis 依家先發現無乜愛
Theo見到係男唔想用 （無得揀都會換 ）

名同現實不相符是常識吧

可以，睇你配咩裝比佢，同星專佢PVE>Aisha百幾萬dps

又拎傘女出黎binc

唔講到佢袋底泥又會有巴打中伏，我唔想咁樣

頭先頭痛以為靈感到
結果10抽即時變垃圾

BIN到爛

咁巴打建議Maria 同Theo 邊隻換5星？

兩隻dps 都唔夠力？你幾lv 同咩裝備

抽完垃圾咪頭痛

無愛>一切
但Epis Buff完真係神角 0星專嚟計佢可以壓住所有dps(PVE)
你依家如果係得兩把專就建議你用6000石買，因為新英3個月先會落卷，同埋新手嗰張Set定咗，你拎嗰時無就算入劵，關嗰張都唔會有得比你換

笑撚到仆街

circle of life

Theo 都冇得換

P姐坦到7HELL咩
利申全攻裝

兩紅箱出星 新手光環幾強

歐洲出世既玩家

飲緊水見到噴到成個keyboard都係水

CC到怪出唔到招可能得嘅
or 5星專

頭痛 》靈感到 》中垃圾 》頭痛
可以拎黎做下個post topic

仲諗緊爆唔爆左新刺個專
爆左我就夠碎換NYX

頂你

諗唔到更好嘅標題

#927 now

支爆
女你又唔J，緊係上Nyx要緊

齊心爆埋佢改依個標題

4星專nyx

推推推

可能頭痛唔係叫你抽，係叫你升專星

上埋5星打爆機

唔係p姐做坦，坦我有clause同jane
一直用clause唔得，轉jane岩岩過到7-1，過唔到7-3。

我又靈感到
想抽

抽啦望

有靈感連中3把EPIS專

你無CC又係難搞啲嘅

中到我 _

中垃圾

睇嚟靈感流流哋

痴鬼線4星都3食3

個傷害

唔同我都要學洋介巴咁all in同一隻dps專先夠力

我做人好保守

但點解會夾排骨

要打聖誕hell要夾排骨先可以auto打到

5星4食4

是咪好夠CC

無打算升5星啦
下隻會搞左排骨 / 光法 / 毒奶其中一個做3星先

排骨 新女戰 毒奶邊隻值得練

有CC有傷害咁
我隻排骨係以DPS為主, 所以好易死

排骨毒奶

三隻都值
但睇你想練隻咩先

之前隻女戰唔係被人吹奏咩

其實係主隊好似差不多 想練多隊

排骨毒奶有得換專嘛

Pvp 好似好勁pve唔知

PVP啫

我都諗緊新刺客專點處理，有5把係度

屌

0食0，1食0，2食0，3食0
5把夠你3星鳥

上4星

新手一問，Jane五星升T1打60lv Light Jane打唔過
點搞好？thx
隊係：58lv Jane 56lv煩膠女 56lv女弓 50lv 四星奶

升上去睇下3星會唔會勁d

Reina

有專冇英 得個望字

課啦仲望

5把係我就升2星啦

係啊雙馬尾

保守洋介

冇錢

如果想開心為甚麼需要等
借錢梗要還 咪比錢中介

兩會有冇位？人仔49lv, 想過檔

唔該晒

唔同ac都要中埋哂同一堆野

問題係隻角色而家唔係咁掂

可能5星專先勁

升左Luna上T3終於刷到1-8 hell
但好似力水都係唔多夠 1-8一般得80幾萬dps
係裝問題定真係咁上下？
而家隻野71lv 差唔多10萬atk

你咩隊

想問下 新果三隻英雄目前黎講 係唔係一定要課金先可以擁有？

係呀, 或者GAMEＤ免費RUBY儲夠6000買

100鑽就洗到

993

早晨

Reddit 有下隻CR 資料， ban warriors

Ban warrior 又減遠距離攻，即係迫人用刺打

兩個半月終於過左

獸人, 龍女走唔甩
同埋真係玩刺穩陣

利申一隻刺/近戰DPS都冇

又要靠練爸隻拳王CARRY